突發 彩霞村有狗有消防

好似係彩日樓 有冇手足知咩事？

推

推10

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9